{
  "You can access your Facebook Streamer Dashboard here.": "您可以在此处访问 Facebook 主播仪表板。",
  "Create a Page": "创建页面",
  "Facebook Setup": "Facebook 设置",
  "Streamer Dashboard": "主播仪表板",
  "Share": "分享",
  "Like": "赞",
  "Step 3:": "步骤 3：",
  "Create a Facebook Gaming page to get started.": "创建一个 Facebook 游戏页面以开始使用。",
  "Create a Gaming Page": "创建游戏页面",
  "All of your scenes, sources, and settings will be preserved.": "您所有的场景、源和设置都将保留。",
  "Connect Facebook": "连接 Facebook",
  "Multistream To Facebook": "多重直播到 Facebook",
  "Connect": "连接",
  "Install Your Theme": "安装您的主题",
  "Install": "安装",
  "facebookGamingWarning": "获得完整的 Facebook 游戏体验<create-page-link>创建游戏视频创作者页面</create-page-link>",
  "Facebook Destination": "Facebook 目的地",
  "Share to Your Timeline": "分享到您的时间线",
  "Share to a Page You Manage": "分享到您管理的主页",
  "Share in a Group": "在群组中分享",
  "Facebook Group": "Facebook 群组",
  "Scheduled Video": "预定视频",
  "Make sure the Streamlabs app is added to your Group.": "请确保 Streamlabs 应用程序已添加到您的群组。",
  "Click here to verify.": "点击此处进行验证。",
  "Facebook Game": "Facebook 游戏",
  "You can stream to your timeline and groups now": "您现在可以直播到您的时间线和群组",
  "Please log-out and log-in again to get these new features": "请注销并重新登录以获取这些新功能",
  "Re-login now": "立即重新登录",
  "Please reconnect Facebook to get these new features": "请重新连接 Facebook 以获取这些新功能",
  "Reconnect now": "立即重新连接",
  "Privacy": "隐私",
  "FBPrivacyWarning": "对于您的 Facebook 帐户，授予的隐私级别可能会受到限制。在<link>此处</link>检查 Streamlabs 集成的“谁可以看到您使用此业务集成”部分",
  "Only Me": "只有我",
  "Do not change privacy settings": "不要更改隐私设置",
  "Install %{overlayName}": "安装 %{overlayName}",
  "Please note that while you can schedule streams to Facebook, some will not appear on this calendar due to API limitations": "请注意，虽然您可以安排直播至 Facebook，但由于 API 限制，有些直播不会出现在此日程中",
  "Your account is not eligible to stream on Facebook. Click to learn more.": "您的帐户不符合在 Facebook 上直播的资格。点击了解更多",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old and your page needs to have at least 100 followers": "您没有上线资格，您的个人资料至少应存在 60 天，并且您的页面至少要有 100 名关注者",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old and your page needs to have at least 100 followers. Click the notification to learn more.": "您没有上线资格，您的个人资料至少应存在 60 天，并且您的页面至少要有 100 名关注者。点击通知了解更多。"
}
